十幾廿年前啲報道,分析,研究成日話支那印度會三四十年超越美國

係咪吹得太大？美國根本霸權式領導晒尖端科技,加上美元操控全球經濟,除咗三戰美國畀人圍攻打輸之外,真係睇唔到有乜機會超越到佢

支那有料就移民去美國,無料就留支那呃錢之後再移民美國

美國張卡知唔知有幾多人想要？